黃世澤 政府飛行服務隊被美國落鑊

黃世澤
政府飛行服務隊被美國落鑊
黃世澤幾分鐘
#評論 20201222

martin oei
107K subscribers

#政府飛行服務隊 #十二義士 #GFS
00:00 政府飛行服務隊被美國落鑊
00:32 政府飛行服務隊唔駛再向美國買零件
12:21 GFS要用中國製直昇機引擎
19:00 C919都應該唔駛再玩

#StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家